# MonolithExample
Этот репозиторий - пример монолитной архитектуры.

## Структура

```
/MonolithHosting - С# проект, осуществляющий хостинг монолитной архитектуры, единственный запускаемый сервис (предположительно)
/UserModule - Упрощенный модуль, представляющий "сервис" пользователей
    /UserModule.Implementation - Реализация модуля, этот проект может референсить только хостинг
    /UserModule.Interface - Проект с интерфейсами (DTO, интерфейсы сервисов), этот проект могут референсить все
    /UserModule.Tests - Проект с тестами модуля 
``` 